連登仔全部都係中國人!!

我係人 你係狗 人狗殊途 好難溝通 你都係收皮啦

要不是有衲dee, 連登早完蛋了

狫納.gif